黃子韜私人飛機奢華內貌曝光 TAO繼承爸爸230億元遺產暴發炫富

韓國男團EXO前成員、內地藝人黃子韜（TAO）有位富豪爸爸黃忠東，不過黃子韜自爸爸於去年10月離世後，他便繼承爸爸的200億人民幣（約230億港元）遺產，過上奢華生活。

TAO在內地人氣高企，而他也經常在更新社交平台時分享生活，但由於生活過份奢華，不時被指炫富。

私人飛機內貌曝光

黃子韜近日在網上分享於私人飛機中聚會的照片，也因此令私人飛機的內貌曝光。

火速收拾心情復工，並在社交平台頻頻炫富，狂曬逾百萬的名錶、名袋及名車，還搭乘私人飛機，引起網民抨擊。

TAO的私人飛機寬敞，設計奢華，金光閃閃。飛機內部有多個坐位及大枱，方便好友聚會。另外，飛機內更有大床，可方便團隊工作時休息用。

不過，當中最令網民驚訝的是飛機內有不少印有TAO外貌的物品，例如印上不同樣貌的TAO枕頭，也在出口位上掛上個人照。

有指，黃子韜的私人飛機一年所需費用達逾1000萬人民幣，單是每月的停機費用可能就要花上30萬元，計上不同的雜項支出，一年用逾1000萬養飛機也是有可能。

懶理被指炫富

除私人飛機外，TAO也住在奢華的複式豪宅中，內裏有大量私人珍藏，包括名畫、模型、名車、名錶及各項名牌服飾等，全都價值不菲。

不過，TAO的富貴生活也高調得惹來網民反感，而他更不時登上微博熱搜。

但他就懶理指摘，並曾在社交平台反擊網民︰「繼續讓羨慕我的繼續羨慕，嫉妒的繼續嫉妒，讓恨我討厭我的繼續恨我繼續討厭我，這樣我更有動力讓自己過的更好做的更好！我現在也很好，不用多想。」

條友都幾撚柒下

最後嗰張原來幾似佢老母喎

炫到咁，最後咪變到無晒真心朋友囉

2百幾億

你比二百幾億我 我都唔使要真心朋友

咪又係等比人共產

Big brother is watching you

有冇搞錯呀你，友情何價呀？兩百億？

我兩億夠架啦，有冇人比我？

我二千萬夠

佢真係好樣衰
將支那嗰種有錢就大晒嘅文化，淋漓盡致咁表現出嚟

唔好搞我iu就得

taste 嘅嘢真係扮唔到

雖然我都想有錢
但係唔想咁樣衰
好心佢咁有錢不如整下容

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

拉

IU 有冇後悔唔俾佢食

佢邊忽紅大陸大把人紅過佢

好掛住Tao
利申EXO fan

dllm

放心，呢條撚樣養架飛機，花費甚大，2佰億好快洗哂，等破産

咪做爛巿啦

有錢真係大曬

又話共産，咁有錢？

有二百億，自然會有真心朋友

其實錢可以去得好快

10萬我都夠 本來就冇fd

佢做啲野樣衰姐
佢個樣同身高係香港夠食一大堆女啦

樣？
我唔識欣賞啦

你講快過我

不要暗戀iu 快點

拉

我二十萬都冇都一樣冇朋友

我都想知佢邊忽紅
另外兩位跑男都好似有啲聲氣同代表作
呢個講唔出囉
柒事就大把

咁揚等比俾刁帝收割

香港大陸二世组
成一黑人憎
同個鐘培生1Q樣
講有錢 美國日本韓國歐洲大撚把人哋冇你哋咁撚串

唔知拎200億做定期一年可以收到幾錢息呢

北佬樣

兩百億真係疊埋心水做二世祖都食唔晒，晚晚豪賭幾球，就算日日輸都要幾千日，到死前都使唔晒

黃mk仔 鐘培生商人 睇兩個人談吐都好大分別

北京話想坐低傾下偈喎。

200億冇講過係現金

資產黎計無論係物業定股票都可以持續有收入 分分鐘仲好過定期

利申：Econ拎F

涉嫌去年組織參與民主派初選被拘捕及起訴人士名單

我都想有人關注47人

黎緊當佢有醜聞果時炫富就會變左做一個罪名

可以有240 億身家嘅真心朋友

有錢唔曬唔通等抄家個時先打卡咩

中國人樣
乜佢喺韓國唔整整佢

人哋晒自己嘢都媽叉
搞撚笑
佢又唔係偷唔係搶
上面有連登仔仲笑人柒
真心想知笑佢嗰位係咪頭文字d時希哥咁嘅樣
先咁有自信笑佢柒

冇人想知！

拉！！

你睇！！呢個世界幾唔公平，屌你唔係一，二億，成二百幾億

仆街二世祖真係有樣睇，夠打靶就得

呢既over都！

倒貼二百萬

佢做代言出個show都大把錢

你爸死了正呀

傻仔成個世界得你呢啲窮人？

拉返

200幾億姐

樓上成班

大把人紅過佢就等於佢唔紅？

仲印自己個樣落枕頭到做乜撚野
柒到喊

我唔介意人炫富,呢個世界需要人消費促進經濟, SNS本來就係比人SHOWOFF, 我無錢無咁大地方又懶得執啫
不過佢嗰相真心差, 似會早死嗰種

等睇逃稅抄家

呢個時候都唔識低調

d頒獎禮佢永遠無份喎

幾樣衰下

佢無作品紅，但係佢個人的確係紅，人氣好高，代言又多

所以而家有得燒錢好快d錢哂佢?

2百億身家要咁樣影相,真心柒

有錢真好

我都想可以咁柒法

職業: 兒子
成就: 成為爸爸的兒子及爸爸死了

二百幾億好爽

中共回血劍ready

祖國遲早唱愛的呼喚

240億只要有通脹3%都7千幾萬，每個月都有6球零用錢。

如果留俾佢係間公司，一間穩健既公司基本上都1x% margin，佢唔搞間公司，玩到佢個孫死都未用完

鴨寮街擺攤sale

身邊應該有幾個紅二代軍二代暫時冇事既

好話唔好聽，鍾共都係等緊佢阿爺同老豆歸西

賬面$230億，實際拎到幾多走

佢Exo啲同期 林鹿張
依家個個都撈得風山水起
佢呢條敗家仔依家做緊啲咩

又有偉論

共佢老母臭產

有咁多錢仲使咩食IU
緊係包起成隊女團黎玩

依家明顯佢唔洗風山水起 佢同期果D追多幾十年都追唔上佢

暴發戶係咁 未見過馬雲李嘉誠會咁樣show off

屌鍾意ching最後一句

係綜藝節目到扮下發脾氣囉

自稱社會主義國家竟然出件明星炫富

睇錯黃子華

娛樂圈會有單大野爆出黎，次次都係咁

調轉講吓嘛
另外嗰三個要幾努力先可以學到佢風生水起
私人飛機呀人哋有

隻錶3000幾萬

200億 直頭係中共目標

你當佢唔識搵錢？入過exo 翻大陸會搵唔到？

個格衰撚到

之前覺得佢咁撚妖一定係GAY佬
原來鍾意女人

大陸味好濃

佢老竇做咩搵到咁多

好耐無見過張圖

遲d比人收割

好快會俾黨抄家架啦

第一張相真係好撚樣衰

窮人既朋友一定係真心？

自己有錢 俾佢食變左污點

點解kris係林

算啦 好快敗晒

有fans?

Ig都10.9m

二百億喎

做緊「兒子」

是但一個連燈仔都靚仔過佢

佢咁鐘意iu不如買起iu間公司啦

一年敗一億 都可以敗足200年

快d移民 同埋將d錢轉過海外啦 一陣祖國不喜歡 共鳩你產呀

7少陣當幫忙

得啦 知你叻叻啦

事但，隨便享受

IU唔憂衣食啦
養埋細佬妹三代都仲得

佢同水哥一樣

佢自己原本都搵好多錢，幾千萬人仔一年一定冇問題。以為佢一直都慣富豪生活，點知仲係咁曬。

230億身家都係娶唔到IU

Iu都搵到d 未必咁睇錢
如果搵唔到錢就...

富婆唔爭$

人地無端端有咁多錢 得來全不費功夫
除咗俾人睇真係唔知有咩好做
誠哥個啲做生意做實業起身 有時間都諗點樣搵錢點樣做好啲野 影張相都唔得閒 點會仲衝出嚟影呢度個度

其實窮人都未必有真心朋友
窮人都有佢既利用價值 我同你fd可以純粹係因為你有啲野我係用得著

IU belongs to 連登飲食台霸主 慘過返印度

憎人富貴厭人窮 簡直係連登仔寫照

已經整咗

其實好俗成陣支那土豪味出晒嚟

窮人朋友久真心？

等割

老母咁似mani

炫極都係咁柒

其實係
不過我都想柒

邊個

小心諗壞腦

拎1000 萬求期炒股

認真啲相係度做緊乜

佢先醒
唔用撚晒佢
揸喺手等共產咩

不用努力了

真心
咁你都幾可憐

炫你老母

好酸

肥毒柒應該最多真心朋友

佢嘅身形簡直完美

唔識低調
槍打出頭鳥

醒既就去外國買返幾個物業先
唔係到時真係渣都冇

鍾培生有錢定佢有錢啲

窮人少啲誘因有唔真心既朋友

短命相
過唔到40

拉唔到iu

只係覺得佢係消費緊其他努力緊既團友運氣！

你條友真係可憐，打飛機打到
你同我個已經冇聯絡幾年既傻閪老母一樣，
講埋啲奇怪理論嚟自我安慰

係既話佢就唔洗咁仇

好撚柒酸呀你公屋仔

200億有錢到咁，無位入人地就話人無真心朋友窮人思想真係好撚痴線

我倒貼10萬俾你做我真心朋友

想知你有幾唔可憐

係時候共產

品味唔係用名牌襯托出嚟

連登啲眼紅撚又衝哂出嚟。

條友好似都撈得幾掂喎

假如有40年命
每一個鐘頭要駛5萬幾蚊先用得晒
仲要唔訓得

我有個朋友
無200億
得9千幾萬
佢隻ap都3百萬

只要同人賭/支國沒收咁就可以立即死

支那回血, 5秒完成

I graped.

tg: hugo1991

佢唔繼承間公司，股權一樣係佢嘅
只不過ceo係佢老豆生前頭馬咁啫

傻仔咁鐘意showoff，黨需要錢既時候依d人就最適合，一句話你涉嫌貪污就充公晒230億

唔知鐘生食唔食到IU

最強uaena
200億都得不到淫u

EXO大陸四子全世界fans應該有四大天王既十倍

其實外國好多土豪都係做差唔多嘅嘢

戇鳩 邊有可能 劉德華一個人既中國fans數量可以屌打成個exo

冇料嘅人先鍾意曬物質生活，因為佢哋除咗呢樣咩都冇

俗不可耐

聞說佢已經join咗佛山一間E-Sports體育會，仲獲任聯席CEO......

黃子轁 v 鍾培生

你唔係最紅 我幫你
我們打一場(esport)

眼底發黑 嘴唇發紫

佢個樣似佢呀媽明明唔會樣衰，但可能體質唔好，膚色黃黑，眼底發黑，紫嘴，所以好劣

自戀到...

好樣衰，唔明咁嘅樣點解可以做明星，支那靚仔過佢嘅大把

你自己都有la

事旦喺街搵個連登仔都兩三億啦

買兩棟樓再加埋投資組合已經已億

真。父幹
果啲咩自己儲1萬加老豆果999萬就可以買1000萬既樓果啲行開啦
人地有200億

呢啲只係人哋嘅日常

who

仲相信呢個世界有報應？